美國再示威落去，全國都感染晒都唔誇張

第二波明顯係場示威造成

你講完
第二日就會民主黨呼籲市民上街爭取自由

而家黑人至上主義

咁咪幾好, 等睇美國黑人滅絕

香港都係疫情中示威，都冇咩受到影響

所以 Trump 做咩都冇用

Herb immunity
搞掂左7成人又control到致死率，連疫苗都慳番
到時唔知中港會唔會限制美國人入境

點解中國無示威都咁多感染

美國而家上街都係左膠同反侵為主

死晒班左癌同nigger對美國係好事

左膠又害美國

其實快啲選完重好

如果美國人唔揀佢 都無必要繼續留係度做落去

揀 Biden .......隨時每日一萬人感染

而家每日2萬

拜登到時即刻開放美墨邊境
正